jr pass （東北地區） 售價一問

上官網睇海外購票 19000yen
但點解去到在線購買 佢寫1359 HKD
計匯率變左7.1算
有冇得去到當地先比錢？
上次去大阪係去到先比日元

推